31歲男子涉訛稱代購玩具及動漫騙財被捕

警方拘捕一名31歲男子，懷疑在網上售賣玩具及動漫等貨物，收錢後失去聯絡，涉及款項75000元，有16名受害人。

警方表示，接獲懷疑網上騙案的報案，指一間網店去年3月至11月，在包括facebook、instagram及carousell等網上平台，表示可以代購動漫及模型等，並要求買家以轉數快等平台先付款，及後以疫情及貨品未到港等為由延遲交貨，之後更失去聯絡。

呢D仆街拉撚哂就啱啦，毒撚錢都呃

毒撚錢真係易呃，同買電子雞相果啲都係

死仆街
起咗底未
毒撚都呃

终於拉人啦咩 都講左成年

呃16個先得7皮
人哋呃一個阿婆都一球

呃動漫毒撚錢
佢仲唔同你死過

呢單應該唔止7皮

［警世］買野真係唔好偷平$450 1set數碼暴龍之伏

如果得16人報案都有76k，一個都4千幾
咁實際金額只會更多，真好賺

呃咗至少幾百人
大把人無去報警
個個都諗住一兩百蚊訂金算數

幾時先拉埋hk zone hk?

呢間個老闆仲係無事 風流快活了